11.16下周六同志遊行會否又放tg射彈雞姦？

香港人咁鍾意遊行
全部人同我推爆佢

推

反極權 撐同志

佢地改佐做集會啦

做乜向極權低頭？

警察多數反同

之前有人開post,搞手親共

好似民陣咁做下樣都要嘅
唔通真係呼籲人參加非法遊行咩
到時人多咪流水式集會囉

有得入新屋嶺玩雞姦

手足咪一齊去遊行搞到佢反共囉

呢鋪我就撐同志啦

利申: 直

我只想提出一點
歷年來同志遊行一向歡迎各性取向人仕參與
即係話你係異性戀 只要支持同志 一樣可以參與

警世：
如果想參與
請尊重大會dress code (rainbow)
唔好叫政治口號/拎標語
因為黑警就會可以名正言順話你哋騎劫咗LGBT集會
然後TG驅散
班同志都會覺得你騎劫左佢一年一度好重要嘅盛事

反之

如果黑警無啦啦tg放題/腰斬集會

大家就可以預備文宣核彈
LGBT group係國際影響力係你、我、他、她都想像唔到